臨奠乜撚都冇答過

巴絲打做野啦